周梓樂父親見傳媒：感謝當日多人協助急救及通知消防 呼籲任何人若目擊當日事發經過 可直接聯絡他本人或通知死因庭

梓樂爸爸加油

好sad

爸爸好勇敢
推

周爸媽加油！希望早日真相大白

係，要加油

唉，果晚d live畫面係腦海浮現曬

希望有目擊者／車cam

推上去比多d人見到

推

記得當日有一條片係影到停車場入面有名黑衫年輕男子雙手放在背後被另一個人驅趕著走過，但我唔見咗條片

希望上到熱門

push

Push

咁大獲，不過拎上庭一定要你係拍片果個／目擊者

推上去

周爸爸媽媽保重

保重

周爸爸媽媽都要加油

我在TG公海見到save低，但後來因為有少少事發生咗驚比狗咬所以清咗收藏夾
快ｄ

推
一定要搵真相

加油
希望有新證據

加油

真相好重要

推上熱門

我太細膽

加油周爸爸

一陣俾狗官屈假口供

公開過既片應該都有，依家要搵未公開過既／目擊者

我都有睇過

希望有人back up到

唔會，死因聆訊唔係追責，係搵真相，如果有任何資料係手／當晚目擊者可以聯絡死因庭

有條友嚇鳩D 警察不斷退等FA可以去救人係咪果一日?

我都有

係

炒哂車啦 面對現實 自己既意外

有冇keep到？

我冇印象你講的片段
我個腦已經爆咗RAM

冇呀，但呢d公開過既片多數已經有係證據入面

目擊者應該已經俾黑警封晒口

好似當時既陳彥霖同學咁

要在死因庭重新回憶一次 係好痛苦
多謝梓樂爸媽的勇敢 令大家可以嘗試還原真相

上熱門

有，然後成頭血

Block撚左
真正想未審先判嘅五毛
返去奶共啦

個鏡頭係左至右郁緊既

有睇過 但不了了之咗

冇。果個高度根據後來旺角定唔知邊個商場的相近事件（不過是清醒的活人)唔會死人，另外，一個攀爬高手不會這麼容易全身側落地，理應腳先著地。

sor 襟錯負皮
我都block咗佢

有巴打話係, 條友最後比人打到爆晒
我淨係記得睇live 警車頂住唔比入攪咗好撚耐, d仆街野太多都好亂唔記得邊條打邊條

唔排除
但呼籲左先，今次係死者家屬出黎公開呼籲，希望spread開呢個訊息

我承認我比較豬…真係記唔到……希望有片可以back

25日審訊

班仆街唔畀救護入去

邊個

Feel到父愛，係有愛嘅屋企 咁就無咗獨仔

用警車頂住晒

周爸爸周媽媽加油

屌佢老母

真係想佢地比天收

係呀，果晚d live仲有，可以search翻

你老母塊閪抄晒啦，快啲死返入去啦

唔緊要

梓樂嘅爸爸媽媽，你地好勇敢希望早日真相大白，還梓樂清白

呼籲任何人有資料可聯絡死因庭或周爸爸本人

Tui

申冤在主，主必報應

幫推

梓樂爸媽加油

cls，唉好癲

加油
希望有人提供到新資料

加油
推上去

法治下嚟講就係

一定好難受

求天父快少少

大家係咪覆緊五毛，可能我block到冇左

推多下

加推

一直有首歌想演奏……

係，但始於死者家屬開到聲呼籲，我認為我有必要略盡綿力令多啲人知道，睇下有冇小小希望搵到新證據／目擊者

想眾籌咪出聲囉，反正成堆傻仔甘願被呃

要加油

希望有人提供到新資料

要證據唔係要錢呀

要搵到兇手

關你撚事咩PR

pish

覆佢咪覆佢 死傻鳩幫我地推po
利伸我都記得睇過段片 要搵搵有冇backup

推上去，熱門留耐啲

我就block你

錢?咩錢

任何證據都好

Slumber, slumber, O my darling baby,
Gently rocked by Mother's gentle hand;
Softly rest and safely slumber,
While she swings thee by this cradle-band.

Slumber, slumber, all so sweetly buried,
Guarded by thy mother's loving arm;
All her wishes, all possessions,
And her love, shall shelter thee from harm.

Slumber, slumber, warm thy nest and downy,
Many a loving song for thee she'll sing;
Then a rosebud and a lily,
When thou wakest, she to thee will bring.

彥琳"媽媽" : 唔好再煩我啦 我個女係自殺的
佢有精神病, 我想過番正常生活

條友話想眾籌出聲水人送$喎

睇黎我block得太徹底

唔知有無長火車CAM影到

可能我block左乜都睇唔到

block得太多，見唔到

只可以話唔系正常死者家屬會講既野

依家先搵人?

熱門留耐啲

我諗唔係泊街好少會長火車Cam，但希望會有

熱門留耐d

依家先開死因庭呀

希望

share個po出去

周同學爸爸頂住……

公開呼籲

推唔好沉

佢過身果時我記得自己返緊學……

兇手係邊個你知我知大家都知

見到嘅手足幫幫手呀

成班仆X

唉我仲記得去停車場拜佢時

喊到收唔到聲

係之後被啲狗打到爆晒缸

仆少陣唔得嘅

點解被爆缸的不是我

推！！！
唔好放過班殺人犯！！！

本身小康之家大好前途嘅後生仔係極權下死得不明不白，有咩資料，少少都好打俾周爸爸啦

係咪直接我唔知，但狗車擋救護車係客觀事實

無錯
推唔好沉

我一諗去彥霖老母，就覺得周爸爸好勇敢

正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X正仆X

人龍排到好長
抽到時間既話，都可以出席死因庭聽下經過

打你又有咩分別

個叔叔而家無事的，原本比啲狗濫告但撤左控

冇，我份人比較抵打少少。

又唔好咁講

推po share 出去

希望有

推po share出去

希望盡量還原真相
推po share出去

冷靜翻小小先

唉。

記得有個手足單拖拎住個背囊撚班狗

係呀，然後比狗亂棍打到成頭血，仲要濫告，最後證據不足撤控

但願我如他一樣勇敢又聰明

想搵返段片
Not all heroes wear capes

我都要

up

天網恢恢，希望有新證據，周爸媽要堅強

希望係

睇過，但另一個都係黑衫，小心誤傷

點解見唔到有野

add oil

可能ｄ人已經唔記得咗自己有backup

搵到
希望手足無事

推上去，唔好沉

呢個應該好多人都睇過

我都有睇過...

因為[right][/right]咁打，個reply裏面就會咩都無

收埋咁多片，邊記得自己有save過

呢啲先係真父母 陳彥霖嗰個

我忘記唔到梓樂同彥霖妹妹，佢哋係俾人謀殺㗎

推啊

警甴死全家
天滅支那

相反班狗阻住救人

.......
有証人D証據都無晒啦

點解彥琳媽媽就有黑警保護？
梓樂爸爸就冇黑警保護？

睇到周爸爸GE呼籲,真係好心酸............只係希望揾出真相令梓樂更安息 無論係咪意外都好..........令佢英年早逝係林奠同香港黑警

我驚會誤傷手足

點解周梓樂父母無警察保護??

推呀

節哀順變 一定要追求真相 死黑警落地獄啦

推ed
shared

希望大家幫幫手 share出去

Pin this

推po

加油
祝佢地安好同一定要還清真相

幫推

今生今世唔會原諒黑警

周爸爸

感謝

幫手share

重溫一下 比多啲人 由個陣開始入面應該警察唔係警察
只有比卡超才知 呢條友升到咁既職位 參與或計劃實有份畜生樣。咁多野入面幾多種關聯可以有

希望可以沉冤得雪

P

血人爸爸

你覺得係真媽媽？

pish 街坊

好爸爸一生平安

希望可以

呢啲先係爸爸

推推推

周爸媽加油

一個潘太
一個周生
都係正常失去子女嘅反應
睇下嗰個何姵誼
食屎啦

要沉冤得雪

你覺得我覺得係真媽媽？

周爸，抱歉，節哀
叫得梓樂一句手足
有事就講，應份做

又話咩惡有惡報，依家得我哋受晒，呃鳩我嘅，見到嘅人麻煩幫幫手丫

仲有當日係十字路口為咗俾救護車入去而自己一個衝去班狗度嘅手足，佢依家點

祝早日真相大白
梓樂爸爸媽媽加油

好在屋企人堅強

周爸媽加油 ! 保重 !

已back

pushhhh

天堂再聚

爸爸個樣一睇就知係正氣好人
祝你們平安